完啊？散啊？你地知唔知自己做緊咩？

如果依一刻先放棄，你地會後悔一世

如果依一刻先分化，一定前功盡棄

香港人加油，遍地開花，Never Give Up!

香港人加油，遍地開花，Never Give Up!

自己推多約幾下

推撚到有人睇

屌！

放乜L野彈都唔割

出邊太耐事席post